覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係用緊髮泥

你話玩緊仲油頭雖然out out地但都仲叫有潮流sense 仲玩髮泥真係石器時代人

我想中出咩咩妹

油頭hit左一年就收皮

閱

我唔用！

利申 無頭髮

咁玩乜
利申：光頭

光頭>禿頭>>>>>用髮泥

睇下gel咩囉 如果用黎gel鳩毛都幾好用既
都吸引到唔少女既目光

準備剪呢個 好型

G danger 潮流指標

香港夏天35度呀大佬 見到都覺得想嘔

狗公頭

長少少出汗就會變成咁了

抵你係感情台搵到食

我用頭油j頭

潮流尖端